有冇巴打係viagogo訂過演唱會飛拎唔到

因為咁岩冇留意佢個電郵
唔知佢寄咗掛號俾我
張票又keep左係阿媽度
屌依家覺得企左係到
星期六就睇

推

聽日先星期四，咪拎掛號張飛去拎囉？

佢10月9號 我check 翻彈翻左回頭